徐時論 香港最新局勢分析： 689有可能捲土重來。 唐營面臨被追究脅迫主子之罪。 AO、華資、傳統建制全面洗牌靠邊站

#311決定 #建制大清洗 #梁振英

徐時論
香港最新局勢分析：
689有可能捲土重來。
唐營面臨被追究脅迫主子之罪。
AO、華資、傳統建制全面洗牌靠邊站｜
徐時論
20210318

徐時論 TsuisTalk
145K subscribers

#311決定 #建制大清洗 #梁振英 #唐英年
香港最新局勢分析：689有可能捲土重來。唐營被追究要脅主子之罪。AO、華資、傳統建制全面洗牌靠邊站｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com